點解IG更新條款咁大件事冇人講

重點：
A lot of the controversy relates to Instagram’s new privacy terms, with many people arguing they no longer have any privacy at all when using the app. People have suggested that the new terms allow Instagram to view and analyse things through your front camera, copy your address book, call log and SMS history and collect information from everything you search on the site.

Source:

（居然冇中文source）

雖然IG應該唔係第一日做尼啲野，但係寫埋出黎真係好過份。

是鳩撚柒蛋啦
唔用ig 唔撚通用微博呀？

覺得唔合理咪唔好用囉
有人拎枝槍迫你用？

SMS history???

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

罷用ig又收集資料俾中共

其實可以用黎協助搵罪犯，良好市民其實唔使驚

allow Instagram to view and analyse things through your front camera, copy your address book, call log and SMS history and collect information from everything you search on the site

cls 嚇到我馬上del左app

冇social media你生存唔到？

IG 有冇substitute? 冇嘅話係時候整個

我都係
不過未 del account
驚有需要

都係果句啦，唯一唔計既就係apple

入夜了
五毛洶湧而出